到底d咁愛國但又攞外國護照係外國住既人咩意思？

我睇唔透

通常係喺外國唔開心而心理唔平衡

我真係聽過佢地解釋係
去外國係為了做「更加好的中國人」

講完自己有冇想笑

偷技術

勁個d都可以話係既

屌 笑出聲

移民嘅人，即係生活層面係滿足嘅，根據需求層次理論，佢哋可能係處於「社交需求」。咁問題就係呢班中國移民係英文好差嘅，佢哋喺外國都係會中國人群埋中國人度。咁社交需求就可以理解為搵共同話題。

佢地果啲愛國係口頭愛國only
其實個個支那人心入面都識分咩係好、咩係唔好
有無錢都好，佢地都會買iPhone、買Chanel、LV

主要係支共植入左幾個意識俾支那人(洗腦)
1. 支共係你老豆老母，你而家擁有既野都係支共施捨俾你，與你自身能力、努力無關
2. 愚孝
3. 道德、風骨唔可以當飯食，金錢掛帥

仇美是工作 流美是生活

X亦飛